{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56283&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안별장펜션"
    },
    "text": "泰安蓮浦海水浴場に位置するペンションは、広い庭と徒歩で移動できる便利な位置が特徴です。 ここは家族や団体に適したペンションで、小さな憩いの場でくつろげます。 周辺には蓮浦海水浴場、安興城、新津島などの観光地があり、様々な活動と観光を楽しむことができます。 ペンションは午後4時に入室が可能で、翌日の午前10時には退室が必要です。 無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室のため喫煙は禁止されています。 駐車が可能であり、B2客室にはチムジルバン施設が完備されており、リラックスすることができます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、5,000ウォンで使用でき、団体バーベキューも可能で、当日現地で決済しております。 入室人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは制限されます。 利用施設では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "広い庭と便利な場所が特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "蓮浦海水浴場、安興城、新津島などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時で、退室は翌日の午前10時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのB2客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チムジルバン施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "炭とグリルをレンタルして利用できます。団体バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件にはありますか？",
            "answer": "入室人数を超える場合は入室できません。未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やペットの出入りは制限されていますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りも制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設での火災危険物質の使用やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用は制限されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により料金が変動する場合があります。オンシーズンには特に変動する場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 420
    }
}